賭仔集中Cap圖集中binc區

有冇人cap低班賭仔點樣苦苦哀求出水
然後點樣撐未來人
好多人真係信佢未來黎 能預知未來